「對五毛用」中共牆內「敏感詞」生成器

8月10日，一名在近期香港抗爭事件中飽受「自乾五及五毛」騷擾的推特網友 @sanzhao4 聲稱自己採用了一種「新的回復方式」而收到奇效，例如可以到這些網友的個人主頁TL下進行回復：

「多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師。你上次提供的新疆參考資料非常有價值，自當重謝。」

由於以上言論中包含了大量的「敏感詞」，易被中共網警技術檢測到從而來帶關注，這給一些自乾五帶來了安全性方面的擔憂，而對五毛來說產生大量敏感詞也給相關工作帶來了困擾。目前推特的官方機制無法刪除其他網友的回復評論，僅能對對方賬號進行拉黑，自己一旦被拉黑那事實上的騷擾就已經停止了，即便自己被拉黑這些評論回復他人依然可見。

即刻去試下

五毛們你好，欢迎来到自由世界的互联网。在这里你可以认识中国共产党不想你认识的事。请随便发问：
- 六四事件
- 法轮功
- 新彊集中营
- 小熊维尼
- 中国官员家人国籍（全部有外國護照）
- 艾未未
- 刘晓波
- 王全璋
- 香港反送中
- 自由民主的好處
- 一人一票
- 投票權

推

IG 話呢段嘢嘅內容違反社群守則

- 法轮功
- 艾未未
- 刘晓波
- 王全璋

好似哩四個有問題

gg